有冇人因為tomycar冇倒後鏡所以唔想買

有車鏡果啲要成舊水

3D print舊岀嚟

冇都算
有啲百鳩幾蚊嘅車款
要自己剪自己黏側鏡
真係你黏埋我果份

乜9系統列嚟

系列

TLV

最戇鳩係一啲有鏡一啲冇 有啲要自己黏尾翼頭唇 要玩家自己黏仲要冇造啲卡位固定